鼻之呼吸

就死

手動呼吸
啟動